敵不動，我文宣 :敵一動，我出動

耶穌托夢和佛陀的聊天如下 (＾▽＾)
每日去燒不同火頭，倒不如做好輿論戰和心戰工作。
立法會開會時間表又公開，有議題爭議賣港就去圍倒阻止，做唔到野冇辦公能力既政府只會被倒台。
咁做每次都出師有名阻擋林鄭各種賣港，好比其他消耗自己人時間力量而做成小額傷害，仲要比人吊阻民生。
港交場聽說一比人阻，影響嚴重，盡量唔好去試。
閒時做好文宣，長輩圖，短片去滲入和分化藍絲，最初幾日做到自己都呃埋，好好表現。
同時叫班KOL ，名咀 ，網台對連登既攻略就收下口，下下都連登乜乜乜，對家就睇住黎打。槍打出頭鳥，低調喪做有著數，呢幾日警察政府藍絲就密密洗腦做被動，無賴至上。
重點唔係乜都唔做，網上力量比現場力量強度高太多，大家每樣野都係用網絡影響人為目的，專心做文宣先比做一堆小學雞事件更有效。
純粹夢境分享，要插就插(≧ω≦)/

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!